（連登公投）健吾成日對泛民做的所有事情冷嘲熱諷，係唔係熱狗？

正評：熱狗
負評：不是熱狗

過度mean西放負撚一枚

想上位 但冇吸引人之處
唯有不停刷存在感
假如有日林奠叫佢入政府 9成9衝

陳雲

佢寫文同講野經常迂迴難係高深，睇成段都表達唔到重點。

佢只係一條四方鳩
乜西都唔啱